足波踢一場抖幾日就嗌曬口

真男人運動籃波成日BACK TO BACK 比賽都無咁大反應

認同請分享

冇冷氣係辛苦啲㗎啦

你估散步好輕鬆？

有冷氣同冇冷氣點比較啊玩具撚

NBA日日打都係咁

足波仲要無冷氣
第三世界既運動

為什麼足球運動風靡全世界：足球VS籃球

在所有的體育運動當中，足球的世界影響力可以說是最高的，好像沒有之一。足球這項運動可以說風靡全球，而沒有其他運動能夠與之匹敵。如果要說有的話，也許只要籃球運動。但是足球和籃球相比，籃球的世界影響力還是比足球差了那麼一點點。那麼足球何以具有如此大的魅力呢？足球到底憑藉什麼來吸引了全世界人的眼球。筆者按照直觀分析一下這其中的原因，雖然不是球迷，但也看過足球比賽。

論場地，足球的運動場地是很大的。除了冰雪賽道，其他的運動項目的場地比足球場小多了。籃球場地就那麼點兒，乒乓球和排球羽毛球的場地也就那麼點，拳擊是在一個小台子上。至少在氣勢上，足球運動已經占足了優勢，人多氣勢大，足球的影響力也自然大。廣闊的競技平台上更顯得自由。而人都是一種自由的動物，人們天生青睞於一種自由的環境。足球場沒有壓抑感，遠遠比籃球場和排球場舒暢多了。而人們也更喜歡舒暢。

論期待感，足球運動的期待感是最強的那一類。這種期待感主要來自於兩個方面。一個是進球的難度，籃球很容易進球，看多了也就沒神馬意思了，但足球不同。進一個足球是很難的，因此一個足球的進球總是能揪住人心，球場上大家對進球有一種遠遠超過籃球的一種期待。有期待就有熱情。另外，足球場上的變化性很大，隨時都可能有新的驚喜，比籃球運動更能表現出其變化性。

論技術性和觀賞性，足球的技術要求更高，而且足球藝術的開發領域更廣。它不像跑步那樣單調，除了跑還要進球。它也不像籃球那樣節奏很快，而是有緩有慢，更能適應人們的審美需求。而且足球場上能比其他運動很好的體現出人的幾乎所有的道德品質，謙虛謹慎，勇敢，耐力，團結，等等。因而足球稱為世界第一運動當之無愧。它的魅力遠超過其他運動的魅力也在於此。

【作品原創，筆名青鳥】

玩玩具邊使用力

個個咁矮發育不良咁 梗係休息多啲

籃球你玩到攰隨時可以換出嚟，抖夠又可以換﨎入嚟玩。足球大多數都踢足90分鐘喎

係 冇兩米唔好叫自己玩玩具